
                      Las anteriores estaban mejor,esta solo tiene la gracia del 3D y eso que soy muy fan del juego y la película,pero esta es simplemente para entretener,aparece el tío del hacha del juego de ps3 de la primera pantalla y poco mas.no os perdéis nada si no la veis.je je
        
            